有用緊 (陸金所) 嘅ching麻煩入一入黎

有無ching用緊？ 佣金收費幾多？ 買唔買到美股架？
見佢網站乜都無寫，有無伏？

同埋係咪開戶要人面識別？

支那狗公司

無網貸？

有請連登上下入黎屌鳩樓主呢條大陸喱

之前唔係做P2P咩？依家轉咗型